我最小的兒子尤其沮喪，因為航班延誤和錯過轉機，他被困在北卡羅來納州夏洛茨維爾的機場，而他哥哥的單身派對在沒有他的情況下繼續進行。 史詩般的延誤和航班取消:美國航空業如何才能恢復速度|Teresa Carr/Undark | 2022年1月12日|大眾科學 
 其中包括Lupoi，他在向觀眾中的一個女人點頭時，看起來很不好意思，很憂鬱，這個女人顯然是他的妻子。 黑手黨的易拉罐可卡因抓捕|邁克爾戴利| 2014年2月12日|每日野獸 
 這本書讀起來相當陰鬱——尤其是因為它是1816年出版的。 英國的體重危機幾乎衝擊了美國的體重比例丹·瓊斯2013年2月21日每日野獸 
 對德里達來說，1965年夏天的開始和往常一樣，是相當陰鬱的。 德里達的“語法學”和解構主義的誕生|Benoît彼得斯| 2012年12月21日|每日野獸 
 與此同時，幾家華爾街預測機構和其他公司也將他們的預測下調到了同樣悲觀的水平。 為什麼華爾街預測經濟增長放緩馬修·澤特林2012年12月6日每日野獸 
 那麼，為什麼經濟預測者對第四季度如此悲觀呢? 為什麼華爾街預測經濟增長放緩馬修·澤特林2012年12月6日每日野獸 
 他悶悶不樂地坐著，冥思苦想，他的思想在徒勞地掙扎著，直到通知船長來。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 哎呀，我可以一口氣講上八天話，而且我天生是一個憂鬱、沉默的人。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 泰莎在想鬱悶的話要對我說，坐下來說點有趣的。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 酒吧的砰的一聲落下，給晚上的經歷增添了一種憂鬱的終結感。 克倫谷，李·塔貝爾 
 我這麼想是因為我們回家的時候他從我們身邊走過，看起來很憂鬱。 《埃爾西的假期》和《事後諸事》|瑪莎·芬利